{
  "$meta": {
    "pluginId": "dataview",
    "pluginVersion": "0.5.68",
    "dictVersion": "1770304403150",
    "locale": "zh",
    "description": "为 en 导出的内置字典"
  },
  "Automatic task completion tracking": "自动任务完成跟踪",
  "Automatic view refreshing": "自动视图刷新",
  "Code block inline queries": "代码块内查询",
  "Codeblocks": "代码块",
  "Completion date format": "完成日期格式",
  "Completion field name": "完成字段名称",
  "DataviewJS keyword": "数据视图JS关键字",
  "Date + time format": "日期+时间格式",
  "Date format": "日期格式",
  "Disable this to customize the completion date format or field name, or to use Dataview inline field formatting.": "禁用此选项以自定义完成日期格式或字段名称，或使用Dataview内联字段格式。",
  "Display result count": "显示结果数量",
  "Enable JavaScript queries": "启用 JavaScript 查询",
  "Enable inline JavaScript queries": "启用内联JavaScript查询",
  "Enable inline field highlighting in Live Preview": "在实时预览中启用内联字段高亮显示",
  "Enable inline field highlighting in reading view": "在阅读视图中启用内联字段高亮显示",
  "Enable inline queries": "启用内联查询",
  "Enable or disable executing DataviewJS queries.": "启用或禁用执行 DataviewJS 查询。",
  "Enable or disable executing inline DataviewJS queries. Requires that DataviewJS queries are enabled.": "启用或禁用执行内联 DataviewJS 查询。需要 DataviewJS 查询已启用。",
  "Enable or disable executing regular inline Dataview queries.": "启用或禁用执行常规的内联 Dataview 查询。",
  "Enables or disables visual highlighting / pretty rendering for inline fields in Live Preview.": "启用或禁用实时预览中内联字段的视觉高亮显示/美化渲染。",
  "Enables or disables visual highlighting / pretty rendering for inline fields in reading view.": "在阅读视图中启用或禁用内联字段的视觉高亮显示/美观渲染。",
  "Example with default field name and date format: - [x] my task [completion:: 2022-01-01]": "默认的文件名与日期格式 : - [x] 我的任务 [completion:: 2022-01-01]",
  "Example: - [x] my task ✅ 2022-01-01": "- [x] 我的任务 ✅ 2022-01-01",
  "File": "文件",
  "Group": "分组",
  "Grouped column name": "分组列名称",
  "How long to wait (in milliseconds) for files to stop changing before updating views.": "在更新视图之前，等待文件停止更改的时间（以毫秒为单位）。",
  "If enabled, Dataview will automatically append tasks with their completion date when they are checked in Dataview views.": "如果启用，Dataview将在Dataview视图中自动附加已完成任务的完成日期。",
  "If enabled, completing a task in a Dataview will automatically complete its subtasks too.": "如果启用，在数据视图中完成一个任务将自动完成其子任务。",
  "If enabled, inline queries will also be evaluated inside full code blocks.": "如果启用，内联查询也将在完整代码块中进行评估。",
  "If enabled, views will automatically refresh when files in your vault change; this can negatively affect some functionality like embeds in views, so turn it off if such functionality is not working.": "如果启用，当保险库中的文件更改时，视图将自动刷新；这可能会产生负面影响。 如果某些功能，比如视图中的嵌入功能无法正常工作，请关闭它们。",
  "If enabled, will use emoji shorthand instead of inline field formatting to fill out implicit task field \"completion\".": "如果启用，将使用表情符号简写代替内联字段格式来填写隐式任务字段“完成”。",
  "If set, queries which return 0 results will render a warning message.": "如果设置了该选项，返回0结果的查询将显示警告信息。",
  "If toggled off, the small number in the result header of TASK and TABLE queries will be hidden.": "如果切换关闭，TASK 和 TABLE 查询结果头部的小数字将被隐藏。",
  "Inline query prefix": "内联查询前缀",
  "JavaScript inline query prefix": "JavaScript 内联查询前缀",
  "Keyword for DataviewJS blocks. Defaults to 'dataviewjs'. Reload required for changes to take effect.": "数据视图JS块的关键字。默认为'dataviewjs'。更改后需要重新加载以生效。",
  "Only available when \"automatic task completion tracking\" is enabled and \"use emoji shorthand for completion\" is disabled.": "仅在启用 \"自动任务完成跟踪\" 且禁用 \"使用表情符号简写表示完成\" 时可用。",
  "Only available when \"automatic task completion tracking\" is enabled.": "仅在启用“自动任务完成跟踪”时可用。",
  "Primary column name": "主列名称",
  "Recursive sub-task completion": "递归子任务完成",
  "Refresh interval": "刷新间隔",
  "Render null as": "将 null 渲染为",
  "Tables": "表格",
  "Tasks": "任务",
  "Text used as inline field key for task completion date when toggling a task's checkbox in a Dataview view.": "在 Dataview 视图中切换任务复选框时用作内联字段键的任务完成日期。",
  "The name of the default ID column in tables, when the table is on grouped data; this is the auto-generated first columnthat links to the source file/group.": "在表格对分组数据进行操作时，默认ID列的名称；这是自动生成的第一列链接到file/groupp.",
  "The name of the default ID column in tables; this is the auto-generated first column that links to the source file.": "表格中默认ID列的名称；这是自动生成的第一列，用于链接到源文件。",
  "The prefix to JavaScript inline queries (to mark them as DataviewJS queries). Defaults to '$='.": "JavaScript 内联查询的前缀（用于将其标记为 DataviewJS 查询）。默认值为 '$='。",
  "The prefix to inline queries (to mark them as Dataview queries). Defaults to '='.": "内联查询的前缀（用于标记为Dataview查询）。默认为'='。",
  "Use emoji shorthand for completion": "使用表情符号简写完成任务",
  "View": "视图",
  "Warn on empty result": "在结果为空时警告",
  "What null/non-existent should show up as in tables, by default. This supports Markdown notation.": "在表格中默认应显示什么为空/不存在。这支持Markdown语法。"
}